所有國家裡面 香港抗疫係做得最好 中國最差

(當然台灣仲好，好到唔入表)
所以點睇都唔似同一個民族喎
啲官媒仲叫其他國家「抄中國作業」
不過都要聽袁國勇話，唔可以鬆懈呀

香港人，約實你
瘟疫之後
三百萬人大遊行！

全世界學香港，流感都絕種啦

FT都話，香港成功係community response，完全係因為我地香港人掂

推

一日未完一日都未有得打飛機著
根本個爆發速度>試劑生產速度

真

岩，依家打飛機係早咗d既
雖然香港人真係值得為自己驕傲

鬼佬打邊爐+行山+去馬會做齊一樣gg

香港抗疫完全唔關個垃圾政府事

香港已經被視為國家

Hong Kong：Country

澳門狗抗疫做得好但佢地自認中國人
你邏輯錯晒

完全係因為公民素質
由呢次疫情睇到
我地同台灣基本上都算全球最高
我地deserve一個好好多既政府

無可能有咁既口罩產能

係港共政府矮化自己啫

台灣呢
台灣做得好過香港

而家有英國墊底

佢好到無100case
連graph都唔入

未過100單 無x軸

唔係wor
佢地覺得做中國人發中國夢先驕傲wor

一邊復到工一邊成功抗疫
香港第一💪🏾💪🏾💪🏾💪🏾💪🏾

香港人最國際化
一二月既時候全球海外港人係咁寄口罩翻黎

UK: 唔驗咪冇確診

台灣唔過100榜都入唔到

其實澳門仲勁
三十幾日冇感染

柒婆而家日日落區
製造自己成功帶領抗疫假象
仲出左份報告準備清算罷工醫護

community response, 垃圾港共咪撚出黎領功呀
Hong Kong is not Chi-Na

希望會適得其反
大部分香港人都唔係傻既
一個月前叫天不應叫地不靈
依家就頻頻出黎攞彩
只會更加乞人憎
當然有10%深藍永遠叫極唔醒

質素

澳門唔係國家 香港係

全靠香港人
同個政府無關

Community Response
真係好了解香港
快救香港

my bad

香港人真係全世界最高質

30萬都偷笑

二，三年之後？好

香港起碼4成藍絲

唔使掛

政府醫院手足算唔算政府

其實見到香港好多鬼都同local一樣會戴口罩 係去到人少啲既地方先除 唔知佢地返到去會唔會比自己國家啲人笑

Ok

袁國勇話要兩三年㗎

藍絲其實核心既得10%，另外兩三成係港豬多d，無乜大立場既，亦毫無政治理想

袁國勇講既係worst case姐
如果香港可以當機立斷cut嗮同歐洲既交通
我地可以變成安全既孤島

之前笑完香港人過度反應 總算比返個公道

澳門

即係讚林鄭政府？

香港民族 = 優勢民族

某程度上反映同中國友好度

記住係香港人做得好，唔係香港政府呀

community response

唔係澳門咩

絕對唔撚關香港政府事

香港人都係靠自己 靠政府死得啦

大家乖啲出少啲街 唔係點笑到最後

應該係台灣最好喎有個好政府
香港係公民意識好＋垃圾政府

香港人抗疫
香港投疫
唔講以為正苦做到野

香港人比其他地方多左次03年經驗都衰過人既話就仆街啦

抄中國報假數？

好

學術d黎講
因為係in terms of 所有國家
所以用香港人會犯 catagorical mistake

香港國

唔知澳門有冇隱瞞呢
你諗下
佢哋不嬲想營造澳門好過香港嘅感覺

係香港人 唔係香港 唔關港共事 佢乜都無做過

老實講係政策上 澳共完勝港共

台灣係好公民加好政府
香港係好公民加壞政府
新加波係壞公民加好政府
中國係壞公民加壞政府
所以事實證明，好既公民社會重於一切

23條有疫情都要反

人地政府係完勝柒婆，政策快狠準，學校已經可以準備復課

唔算

(學術d黎講因為係in terms of 「所有國家」所以用「香港人」會犯 catagorical mistake)

澳門做得係好，但好得太誇張，冇人信

無醫護罷工，邊會攪得掂

香港人俾2003沙士搞到雞毛鴨血 知驚啦
呢大半年又有反送中社會運動 點會仲信港共丶中共 梗係自己保護自己啦

澳門得咁少人邊有得比較

有無link?

唔知等到幾時

唔知香港算唔算好，我凈係知條八婆一早封關會更好

只要香港做孤島 我哋先有機會發展

有冇link，上ft揾唔到

香港人 係獨立民族

香港真係世界第一國家

我知啦，譚德塞叫人學中國係學中華民國呀，譚德塞黨委書記，搞台獨

Country by country

依個完全唔關人數事，係個政府有幾重視市民生命安全問題，佢地連經濟命脈賭場都封，仲提早4月派錢

係都係靠香港人自救，唔係靠港共政府

台灣呢?

仲要賭場停業 姐係好多人冇工返 乖乖留係屋企
香港人照返工都咁低感染 如果唔係咁多廢老累事 數字仲低
澳門收皮吧啦

張圖垃圾到

人黎講 台灣同香港都好 但政府真係冇得比

唔好鬆懈

咁歐洲係乜嘢呀？

On 9支那俾揸嘛

英國: on9公民加on9政府

*Community Response*

澳門先係最好喎，唔入表嘅

香港今次咁高效係因為大部分人唔再信政府，全靠民間自發抗疫，口罩自己準備，個人衛生意識提高咗。

唔可以咁比
佢地一早封嗮關
係防疫唔係抗疫叻
如果柒婆一早封關我地都可以咁樣
而柒婆唔封關因為共產黨阻頭阻勢
呢個係共產黨帶黎既

有三百萬人就直接推番個垃圾政權啦，仲遊行

人地根本唔介意你做咩野黎防疫
只要唔破壞國家安全就得
係香港班人成日掛住奶袋底
咩都唔敢做

其實南韓原本都好大鍋，做左嘜可以無再爆上，真心想知（希望南韓條數無造假）

(唔可以咁比
佢地一早封嗮關
係防疫唔係抗疫叻
如果柒婆一早封關我地都可以咁樣
而柒婆唔封關因為共產黨阻頭阻勢
呢個係共產黨帶黎既)

Where is Taiwan？

民陣叫雞嘅話點都50萬起跳啦

佢係新天地邪教一爆爆咁大姐
檢疫隔離嗮d教友就即刻控制到

無本土生産本土原料，唔知可以頂幾耐

隻病毒本來可以解決廢老, 做倒9個月都做唔倒既野,
我地先係最應該大爆發, 而家真係失敗

過左咁耐仲眷戀數字...

即係壞公民+壞政府？

第一未到香港，唔係台灣都仲有澳門

比較第二幅圖：

【肺炎預報】

咁點解政府唔全面封關？封關點樣破壞國家安全？

仲有個港共政府拉低香港個水平

你睇下d數據啦
藍絲最多既係廢中呀唔係廢老
過左唔知六十歲定幾多歲
黃既比例就多翻
你睇旺角阿伯就知
當年佢嗌共產黨屌屎忽
而啲八十後嗌共產黨萬歲

香港係地區

所有國家民族裡面 香港人抗疫係做得最好 中國人最差

搞成咁都仲只係遊行

仲未肯真正反抗

我係香港人呀屌

疫情完咗之後共產黨都亡黨啦重遊行做乜

澳門幾多人口密度，幾多班機

非國際城市可唔可以收收皮，你唔好同埃塞俄比亞比？

依家睇黎唔會wor
共產黨用疫情攞彩
聲望都唔知幾高
不過我係相信十年內共產黨唔死都半條人命既
係時間既問題姐

係香港 市民 做得好 關個政府撚事

北韓係最好

澳門？where?

其實好多人都知有用 只係喺外國怕畀人打

吹雞呀

叫雞

香港政府代表到香港咩？

香港民族萬歲

個topic好有問題

明明都指出係台灣

點解topic要打香港

經過零三年沙士嘅教訓果然唔同啲
中國除外

但係香港人已經鬆懈
好快會爆

其實keep住勤洗手已經差好遠
到疫情過左後 記得懷疑自己有病都笠番個罩
繼續我地既公民質素 唔使羨慕人

source link?

但問題係口罩/物資
全部由進口到手上市民自己搞，
政府0支援，封關又封唔晒又慢，
津貼極遲又只係勉強夠用（個人方面）
若為店舖鋪主，全部硬食呢單疫情咁濟

睇下沈教授youtube第二條片啦

好似除返個人口密度會準確啲...

今次真係威水

唔好再以為COUNTRY=獨立國家喇，沈旭暉已經答左N年
舉例，蘇格蘭都係COUNTRY，係咪獨立左? 唔係

都無北韓 我支持金仔

因為有經驗 同埋唔信強國同港共
但日日都有新增案例 都未算成功..

垃圾圖 條y軸咁畫架咩

香港真係奇蹟
台灣都有個政府
香港全靠人民

究竟行出街會中招既機會高唔高

如果真係做到全民乖乖帶口罩,洗手,環境清潔的話
其實口罩用防禦力最低嘅布口罩都ok
因為戴咗口罩嘅患者飛沫唔會大範圍噴

奶過一次SARS先會覺醒
歐美今次真係要仆下街先知中國信唔過

我發覺講親香港防疫好,澳門班人就成日話澳門呢澳門呢，荒死人哋唔知咁

澳門，台灣，東亞成堆國家
到做得比香港好
強烈懷疑呢張圖 係本地人做黎打j

台灣呢

無知一問
有無可能存在住無病徵既患者係個過程好返產生埋抗體既可能性

澳門細到WFC
根本不值一提

原圖：

source: （有cookies睇唔到）
google: ft Coronavirus tracked: the latest figures as the pandemic spreads

可以話係中國初期冇控制好
後期係數字上係壓制到嘅
歐美國家暫時好少少
但之後可能比中國數字更差
【肺炎預報】

台灣國唔見咗? 咁係偏見係話? 今次台灣國肯定做得好過香港國

香港國

榮光歸香港國

學北韓先係

自己睇留言啦冇100單case以上唔計呀

呢個graph 真係要放Twitter 推
一眼睇到Learn from China 既諸國下場
希望佢地對國民放下屠力啦

Btw 你係咪可以復活

唔可以

好似漏咗北韓喎

Sor

學下人啦 成日話人做數

50萬隻雞

點解熱門可以連一個post都冇

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

你全家確診
素你媽質

push

講到明community
暗串政府廢的確係廢到無倫
玩到醫護罷工迫封關，港共政府世界第一

唔過100case點上榜

香港人係靠自己
仲有 香港所以做得好 係因為唔信大陸

留意 係香港人/香港民間 同垃圾政府無關

支那個數字作出黎後期緊係壓制到啦

香港係無主動去驗姐

香港人不得不讚，沙士血的教訓

只係仆街政府拖後腳放毒蛇

大把歐洲國家放pea驗都廢事㖭

up

個Graph logarithmic咗掛

香港政府唔係差咁簡單

係有心想香港社區大爆發

到時柒婆就可以做野

失敗都係死香港人，引入更多中國人，佢贏

成功就可以領功，幫保蝗贏返立法會，又贏

可惜香港人太勁，無大爆發

連藍屍都唔信柒婆

都唔知係好事定壞事

梗系log咗啦
唔知屌乜鳩

on9歐洲國家放pea唔驗還一件事
支那垃圾還一件事
我留言既意思係唔好相信支那有能力壓制武漢肺炎
唔係講另一樣野出黎就可以係到派膠既

連登仔當睇唔到啦

完全受中共操控嘅澳門，唔會有真實感染數字，肯定好L多人中咗無公布

當中270萬會同你講肺炎不了

戇鳩
我就係屌你,你話人D數係作架咩
咁全個歐洲根本連驗都唔驗,D數又點會係真呀
咁你全世界都唔好信啦

澳門一早封關，佢地唔係抗疫係防疫
所以無得比

終於有西媒正確講出香港成功(暫時)原因
但竟然連台灣都無
同埋紐西蘭係抗疫最成功西方國家，點解無咩媒體提及佢？

唔係香港最好 係香港"人" 講香港益左個咩都唔做既正苦

台灣唔夠100cases無入
留意內文啦ching得幾行字

thx 樓主
圖 source：

人口比例上，香港係相對地易控制疫情

不過人口稠密同人為不封關又係另一問題，無必要自滿

你真係on9架喎
第一我無講過所有歐洲國家既數字係真實反映現實，佢地自己都承認
第二今時今日仲有人信支那，你一係腦有事，一係坐左幾十年
只係識得開踩外國既post，你不如上去玩weibo啦傻仔

香港人抵死就真
有如李自成幫崇禎派米

你都好笑
踩唔踩咁啲新聞真定假 係咪fake news?
咁你呢單野咪全世界都唔好信 戴口罩戴足一世囉

我個人認為台灣做得最好

真心，香港仲有個國際機場係到，香港幫武漢走出黎個數食左幾多

二月頭全靠醫護令到香港人識自救同半封關咋

全靠反送中運動，少左好多支那人落黎

無錯
我個西班牙fd都有戴，佢話好撚驚，之前佢屋企人係咁叫佢返馬德里，話香港好危險，呢個星期佢屋企人叫佢唔好返去，話想黎香港避疫

Community response

係啦係啦 到到都係假

因為檢測得少咋

依個真 大家d口罩存貨大多都係兩三個月
如果之後keep住全球爆
到時香港又爆過，但口罩只會仲難買過之前
到時就第二三輪爆發

community

我見個個除晒口罩先打乞嗤同咳 或 除口罩講手機
香港人傻姐, 遇到無戴就驚到見鬼咁
見人有戴就以為佢好安全

如果一早一月封關，你話零感染我都信。

睇吓測試總數，唔怪得南韓同意大利搵到咁多case:

Log scale 咪咁畫囉

新特首民望高到你唔信，你地問下澳門人啦，咩都假咁自己打飛機算啦

A

有無三百萬都好
一齊去

好耐冇聽人講周日維園見

佢由100開始計 台灣應該有掛未到

完咗先打飛機啦

係香港市民做得好

台灣政府係防疫做得極出色 台灣人可放心
而香港人係抗疫表現超班

香港政府政同大部份外國政府ㄧ樣 根本係放棄防疫 又唔果斷抗疫

全世界真係得香港人全民自發自救 其實真係好撚神奇

發夢炸

其實都係沙士先識驚姐

今鋪真係對啲已發展高度文明嘅西方國家改觀
支那同伊朗呢啲落後國家爆到咁唔意外，但頭十好多都係所謂帶領世界嘅「龍頭」黎，西歐較廢嘅意大利西班牙都算，但英國，法國，德國都係咁，連高質國家北歐都係咁，仲有連地球霸主美帝都開始爆，仲要頭十，啲西人真係太輕視疫症，而家班友仲笑緊東亞人帶口罩冇用，有時有啲嘢，勸就勸咗，叫你唔好信支那，唔聽，叫你帶口罩，唔聽，咁唯有自己仆下街痛下先會識醒

英國政府係賭緊 herd immunity
而賭注係英國人d命仔

但強國係直接清洗武漢人口 再瘋狂造假

英國衰極 都未會墊到強國底

成版都係分化post, 得呢個post叫正常

COMMUNITY RESPONSE

香港勝在香港人唔信政府
抗疫第一件事係咪撚信個垃圾政府，除咗台灣國之外，美國都係第二，其他都係垃圾

你睇下而家每日幾多人過關先啦
政府減少人流仲話唔做野？
開左幾多間檢疫中心呀？
18區診所係邊班人反對呀？

又唔好自我澎脹
但香港人抗疫表現又真係全世界最高質

澳門同台灣做得好過香港
因為有沙士經驗, 香港人真係做得好好,
但以地方計, 柒婆靠害, 拖累香港整體表現

香港都算好

哦，佢地咪傳番自己同D偽鬼人囉

素質？

血的教訓

台灣>澳門>香港>>北韓=俄佬>>>美帝>>>>>>>>>>>全球其他國家

佢地咪自己打緊

03年支那咪又係爆到七彩
你看看你看看

呢個按人頭計喔 香港咁少人

冇醫護罷工點會做到

計埋人口密度應該贏坡共多三四條街先啱

因為香港人都知支那信唔過啊

仲大灣區害死香港

英國條線有機會超越中國

全球之中人口密度最高地區居然冇點大爆

中囯沃門

唔係香港做得好 , 只係香港人/ 市民做得好
政府係廢既

cls香港人自救好犀利

按比例睇 日本都唔差 成個國家vs 香港 ...

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

打飛機係爽嘅

大遊行有用就唔使等到宜家啦

5毛成日忘記醫護罷工

but herd immunity should be by vaccine but not infection itself.. he just spins the concept

唔好再用數字打飛機啦，你只會越來越失望

錫返

垃圾政府不斷拖我哋後腿，阻住市民抗疫，咁算唔算有關？

香港咁少人
應該用人口比例

咁撚密集又近大陸既一個城市居然可以獨善其身真係好撚嘢，仲要無封城。

學台灣啦
敢封大陸關
感染仲未破100

台灣防疫好好多

你係咪覺得罷工成功？

台灣政府真係最好

垃撚圾UK

屌你老母港共有腦同有料就罷工前就封關啦

所以我係話「賭」

一定！

北韓？

可想而知封咗關的話
個數字會係再低啲
不過都唔祈求個垃圾政府會做啲咩

唔係話封關會破壞國家安全
成件事俾到我個感覺係班奶袋底奴才太在意北京反應
北京可能根本上唔太care，佢自己已經夠煩

推呢個

佢武漢附近d市一早自己堆土封路啦，
係7婆7開，鍾意與民為敵

認同香港係國家，不過係香港人自己有防疫知識，信正苦死撚左十次喇

係香港人做得好姐

係喇係喇，全世界都假，係兒登仔條數先最信得過

係抄緊作業
快速爆到6萬先

起底->Block
政府係做就直接封關
而唔係比人入黎 再整個可有可無既14日隔離
佢係唔係隔離緊你都唔知

另外少人過關係因為中國自己都封鳩自己關 啲人根本想走都走唔到

醫護罷工當然係成功
你估佢地唔罷工 香港政府會唔會咁早整個假封關？
你一係就五毛 一係就戇鳩 加粒膠唔會令你講野有說服力左

仲有醫護手足同關口放玩具手足嘅付出
為左封關比狗打到斷腳嘅手足

China is Asshole, Mr.Shithole

香港好，係因為當初醫護罷工俾壓力政府

好柒喎你
你睇下而家
台灣對歐洲國家 都係檢疫十四日
好多地方 根本都係學香港咁檢疫十四日咋
你咁講全世界都事實係假封關等爆啦 係咪？
再者 如果你話檢疫十四日冇用既 咁好明顯罷工係失敗啦 你都話係假既 咁罷工成功啲乜呀 袋左啲乜落袋呀 用下腦先講野啦你

啲英國白皮豬好興扮唒大春袋，話好多人好返叫人唔好再擔心
但又唔考慮會有後遺症
又唔考慮5%死都已經過十萬人
又唔考慮你老母閪幾多仆街周圍咳，屙完尿又唔洗手

要post 上reddit

香港都可以單獨提及
點解唔提台灣

其實係歐美做得最差,見到中國爆咁勁都當笑話,防護意識差到呢,結果就係咁既下場

醫護唔係condom
小心仆街正苦疫症完左之後清算醫護手足

佢都有講
community response
心水清

高汁

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

Why outbreaks like coronavirus spread exponentially, and how to “flatten the curve”

唔知有人po過未
香港人就係好似文中嘅模擬情境咁識自動自覺維持社交距離去flatten the curve先會無事
禾地巧叻叻

沒有比較 沒有傷害
澳門先係最好 !!!

北韓呢

到時我已被狗扔落樓
手足們要行埋我個份

係香港人做得好

遊完之後呢？ 香港重有幾多勇武

[行動post] (網上集會) 3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

兼殺狗

again, Hong Kong is not China

靠我哋自己渣，同個垃圾政府冇關係

素你老母

香港人上年6月已經開始做緊抗疫

原來日本都唔錯

人地派警察上酒店捉支那狗

香港只識派警察上民居爆門捉示威者， 懷疑帶毒者就不了

如果唔計行咁多山出咁多街食飯同照去旅行個啲既話

自救有功

唔會架！
一定要一齊行落去

ching
內文得幾行字乍wor
都唔睇既

澳門無入個list
同埋人地叫防疫唔係抗疫
因為早早封關無共產黨阻住

有人話我知純粹係柒婆鬥氣
共產黨根本就唔care

埃塞俄比亞都係區域大國黎

係香港人做得好，唔好比個垃圾政府叨光。

721831101111

都要靠過去果大半年反送中煲起
大家好港豬好不理世事都好都對政府有懷疑（尤其堆不理世事撚其實一關自己事就功利行頭）
再加上延續左本土同香港人自覺先會反應得咁快

香港係一個小國家唔可以同大國相比
日本保持到咁低先係好野

台灣呢? 又被中国了嗎?

另一個角度睇，香港市區人口密度冠絕全球

睇內文啦
得幾行字

淨係識講同心抗疫 但政府自己帶頭不合作運動

港臺

I am ready!

FYI，澳門人口密度全世界最高，但班機冇香港咁多

計埋人口基數公平啲

日本早期唔夠試劑唔可以作準
近呢個禮拜開始夠用
依家發燒4日醫生就可以驗所以每日幾十幾十咁升
但反而仲未去到高峰
但係留意返日本係全民口罩
西方人唔戴就自求多福

拉攏果兩三成已經夠做

國家

二百萬嗰陣都係咁講 唉

唔係應該英國最差咩

下...
其實剩系金管局有d用
香港一向都係大市場小政府
行新自由主義既經濟學理論
政府越弱經濟越強

未爆嗮姐
你睇到條curve係向上彎
而大陸條curve係向下

上年搞成咁，果兩三成人都可以置身事外
你真係對佢地仲有希望？

我只係希望佢地立會選舉可以企翻黎多數派
咁已經殺嗮

台灣確診人數太少啦

連比較都無需要.

榜上都係確診100人以上嘅國家

所以上榜其實唔係咩好事

我哋好快再見

臺灣最好

台灣今次其實得做好好
仲連消帶打順便處理埋黃安啲奶共健保撚

爆發之前既半年香港人已經日日full gear咁濟

或者再加多樣嘢，香港一日口罩用量係澳門幾多倍
班機冇香港咁多，真係講得幾好聽

南韓教會累全家

已經習慣咗無大台be water嘅運作

不過其實香港得800萬人口

Like比Country

咁香港始終係世界重要轉口港呀嘛，咩講得幾好聽啫

佢策略似係瘋狂捉人驗, 所以數字會好大, 但係全國帶菌者都捉得7788咁就會少咗好多隱形患者係社區播毒

Country!

Push

緊係啦屌

2月開始已經搶口罩搶廁紙搶消毒酒精

跟住人人山街都戴口罩 仲會自備消毒酒精

想死得多人都難啦

*出

收皮啦戇鳩 台灣係唔撚比中國人入 係香港同澳門人比入 加強制隔離14日咋 港共係開放比中國人入 再叫中國人隔離14日佢期間係咪出左街播毒 你撚知？

係呀醫護罷工垃圾黎 咁想問你2月做過啲咩呀？你講得好好呀 係有人袋撚住先呀 個個咪你囉中國人黎香港14日隔離你就覺得港共做左野 我唔覺得港共做撚左野喎 咁邊撚個袋住先呢？

戇鳩唔係柒 你衝出黎搶住柒再加半打膠就以為自己好有point就真係好撚柒鳩柒

香港人叻叻

依家似英國最差
乜撚都唔做

懷念呀

樓主標題激撚死五毛

南韓比個邪教組織玩死

就算佢話完左 都會戴口罩戴多半年

最主要一大爆發之後就全民搶口罩同封城
不過個邪教威力太勁 搞到一爆就幾千人同確診幾何級數咁上

彭博之前話香港是Failed State

香港做得好係香港人
但政府台灣真係嬴九條街

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

成個po最好笑係呢句

小粉紅唔敢理嘅事實

其實香港依家先大獲，全世界都爆，境外輸入肯定多。就算封哂其他地區剩低嘅大陸就可能成為問題缺口。當大陸之前賭贏，封閉式管理成功控制到疫情，之後境外輸入返都可能再爆爆多獲，咁到時香港又比大陸中出。
最大獲都係全世界都爆，香港重有邊度可以買到罩

澳門都好

如果有翻譯中文文宣就好喇 可以一巴巴車落紫藍癈老度

玻佬咁串 原來仲衰過香港

香港獨立，唯一出路

做到全民勇武先啦，有好多人仲覺得和理非先啱，仲以為個Dead Body仲未被Over

financial times

根據移動平均線
英國好快穿上去

pish

China : based on manipulated figures

香港 香港人抗疫係做得最好 中國最差

台灣先第一

政府係全力輸入病毒殺人 我地真係玩緊hard mode

大家仲記唔記得班俾人秋後算賬嘅罷工醫護？

無佢哋我諗林鄭都未必肯表面上封關

macao 呢

亡國夢

台灣"防疫"做得好, 未真係"抗"過疫

記得